由東涌線去中環手足注意，有差佬

佢哋會檢查戴口罩嘅人